港鐵太古站職員俾人圍慘撚到

職員是無辜的

特西

收皮

得罪中產嘅後果

有冇live?

立場live

睇緊

希望佢地挑戰到黃埔街坊講足十幾個鐘

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

太古班藍血人 欺善怕惡，狗屋唔圍走去圍港鐵職員

中產係屋企嘆冷氣，咁得閒同你去屌

你以為冇啫
咪撚狗眼看人低

好多都黃底

比人鬧臭雞...CLS
當果度係連登咩

中產 唔割

又打稻草人
唔好on9

如果佢地都黃嘅話 咁比人圍同鬧法都幾慘

黃埔街坊好L堅喎

唔可能，因為黨鐵要收工

現場d人真係好痴線
又鬧臭雞又話咩學化妝

on9
打人果個係警犬
搵港鐵職員發洩做乜鳩

疏散唔到咪OT

你驚唔驚下次到你比人叫臭撚

只有熊熊烈火先可以燒淨一切罪惡
願主祝福狗鐵與狗
Amen

聽落都好痴線
啱啱先開始追
佢做錯左咩比人咁話

堅過石堅

721元朗...邊個打人...邊個係當時職員...?

稻草人個term 幾好笑

[緊急分析]法！不！責！眾！

唉，其實有d難睇

捉返琴晚個站長出黎，問佢想問既問題

好明顯呢幾個棟出黎都係condum又話唔到事又9唔搭8咁，都比d時間人process下，抄低哂問題，聽日再圍過，唔答先講啦，咁熱日日圍係佢門口嘔就唔係幾好啦

太古撚行內出哂名難搞
問你死未

我都唔明圍港鐵職員做咩
上次元朗唔開車就話要屌姐

點解唔係圍港鐵總部 圍站長有咩用

其實d前綫職員又真係幾慘，冇計劃啦，做黨鐵自己揀

痴線 點解啲狗做錯 大家會走去屌太古站前線職員？
就算係 講好既Be Humble 不分化不指責呢？
不分化不指責係應該套用落所有香港人 而唔係淨係示威者

即係咁
有班賊渣槍入你住緊果幢樓姦淫擄掠
當時你樓下個保安呀伯手無駁雞之力 ，佢都被人用槍指撚住

事後你想復仇，你唔搵返班賊
你走去捉個保安阿伯打佢一身怪佢當初做乜放班賊入黎
做乜鳩?

黃埔屌足12粒鐘，屌到個保安借救護車遁

有個前線職員我好似認得
應該自己人嚟

帶眼鏡個個忍唔住笑

條女好慘

又話盡快 又冇日子
玩撚死你班街坊

臭雞

職員無辜咁林鄭都無辜啦屌你老母

好惡頂 平時要求多多 明明大把錢 成日拎啲單嚟嘈扣錢 關我鳩事咩

利申：小黃人勿相認

要正視聽
唔可以再分裂唔同階層既人
我眼見既係香港人
可以200萬人遊行
可以2個鐘內可以籌到千五萬

香港人加油

出黎但咁官腔，有d野例如叫你譴責黑警果d講唔到都算，叫佢覆返幾時會比個reply大家都答唔到，咁mtr咪即係叫佢出黎受氣

我收完你D意見但20年後先覆好冇

圍太古站唔係冇效
再有效啲係圍九龍灣總部
考古時間:當年直通車撞死誤入路軌狗仔(未雪)，都係靠班人去包圍九龍灣總部，包括所有可以畀膠層離開嘅路線先逼到班膠層岀黎交代

我講左乜野，自己思考下

係咪鬧白衫個女人？
因為佢頭先無啦啦係到笑
啲人見到就好嬲 問佢笑乜 有人受傷都笑得出？

咩叫怒屌
有眼睇

狗鐵一路都同過警犬夾埋
無辜？
中彈個女仔就無辜

有一種恐怖叫得罪中產女人
太古站班女人嘅音頻 係你哩一世都唔希望遇到

叫多次差佬黎

咁講真
都係等上面落order既
話條女臭雞好似過左火

特西你條含家產做波版糖做到上晒腦

根本就係階級鬥爭，講乜撚野稻草人

拖得耐商家一轉呔，所謂既運動又會完

琴晚d 人走緊落地鐵條仆街站長落閘喎 唔關佢事？

但係琴晚係班狗狗一野打入黎 港鐵職員可以做乜⋯⋯

我地月台助理好有使命感

中產嘅特性就係永遠搵啲唔啱但又安全嘅人鬧
唔敢去搵個問題根源
你試下叫佢地咁樣圍狗屋，肯定縮
而中產往往係公司嘅 middle management

唔割，但都希望班中產諗下平時自己做野係咪都係公平公正，由今日開始改都係一件好事

痴線，咁好氣，好似兩粒鐘前已經撚緊

我聽到有人話 屌到你賴屎

現場冇女武神

狗鐵賤種都唔係第一日既事啦

事務部果兩個真係無辜啦 點講都係死

屌左先算

內部：
就於8月11日發生於港鐵站內之事件，車務部管理層於今天(8月12日)與SCC評議員進行溝通，以下是溝通會主要信息：
1. 公司強調，員工和乘客的安全是首要考慮，會就事件向警方高層表示公司非常關注，並促請警方於執法期間必須要顧及港鐵員工及乘客的安全。
2. 至於事件中有車長感到不適，公司已安排督導即時陪同該車長前往醫院檢查後無礙，已即晚回家休息。該車長現正放取病假休息，公司會與他保持聯絡及跟進其情況。車務部管理層亦於事件當晚到葵芳站了解情況，知悉當晚於葵芳站當值的各同事情況安好。
3. 車務部處理大型公眾活動已加強相關人手安排(包括增加調派管理人員，額外員工、保安人手、聘請退休同事、CSST支援等)，會檢討如何加快人手調配，並提升前線同事個人保護裝備(口罩、眼罩、安全帽)，現正陸續安排派發給前線同事。我們亦知悉同事就催淚氣體於車站及通風系統殘留對健康可能構成潛在風險的關注，公司已聯絡專業人士了解更多相關資訊，現正等待專家意見以作相應跟進。
4. 公司就事件發了新聞通告，公司作為一間為公眾提供運輸服務的機構，乘客及員工安全是我們的首要任務，故此我們必定會認真跟進。公司會與警方進行溝通，就警方在車站內進行警務行動表示公司非常關注，並促請警方於執法期間必須要顧及港鐵員工及乘客的安全。
5. 就有同事提出公司應考慮在公眾活動期間考慮關閉高風險車站，事實上公眾活動形勢變化非常快及難以預計，我們須小心考慮有關決定在執行上是否可行和有效，以及對香港社會的整體影響。
6. 理解同事對開放式客務中心的擔憂，車務部管理層會仔細檢視，並與同事保持溝通。
7. 車務部管理層亦會仔細研究就大型公眾活動之處理制定工作指引，以作日後參考。
8. 就同事詢問如在執行職務期間因公眾活動影響而受傷，人力資源管理部會按既定程序及「僱員補償條例」安排。並已安排簡介會由法律部同事解答SCC評議員提出的員工查詢。
9. 各線管理層會仔細檢視公眾活動對車站設備的影響，並會作出相應措施以保護鐵路資產。
10. 公司感謝同事在這困難時刻仍保持專業，管理層會繼續與同事一起，共同面對當前的挑戰。

睬你有味，典型香港人

係咪站長黎

有位女街坊屌7個鐘聲都無沙過

尋晚有拉閘？ 啫係唔俾黑衫入？

目標人物只有港共一個
你要打倒批鬥香港人係你既事
五大訴求 絕一不可

太古同黃埔都係中產人住
撚人耐力好高

準備挑戰黃埔記錄

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

因為佢地唔肯否認佢地尋晚有報警呀

白花油王子

唔見啲人鬧其他嗰兩個男嘅
只係鬧過個女
因為佢一開始喺度笑
啲人即刻嬲到爆炸 話佢笑乜撚嘢
琴日示威者畀人打到咁佢都笑得出

你平時對你上司都係咁呀
幾時呀
盡快啦
咁呀
屌你老母!!!

推不倒的大佬，你要做錄音機咪繼續囉

太古街坊好波

特西book左救護車未？應該屌到聽朝

有冇人有落閘段片睇

有人以為地鐵黃地
其實係藍絲多
不過越高越藍
低層會有d黃

黃埔啲街坊都好癲8個鐘

唔派利是對保安黎講係核彈級攻擊。

暫時屌咗5粒鐘？

好多退左休，最多就係時間，日日落黎嘈你幾粒鐘

垃圾受唔住氣咪辭職囉，冇人迫你做，條路點行自己揀

仲要講明係一個都唔派正宗累全家

呢句真，同埋老闆級唔洗9點仆返公司，大把時間燒。

好似9點先落地鐵屌

瞓醒聽朝再睇

當天梁天琦咪就係係太古比人襲擊

咁多人嘈就係因為港鐵無保護過市民安全

點解屌佢地嘅？放黑警入站？

有人同佢地講左
叫佢地交個人名出黎
邊個報警既
就散水 去搵果個人算帳

同黃埔d師奶阿叔一樣，平時想搵個仔哦下都難，難得有人可以比佢地哦足咁多粒鐘

Yup 好似話仲要落埋閘

打得呢份工你就要做嘢
你間公司做錯 你都有責任
你一日出緊糧 你都割唔到蓆
職員係黃絲又點
你唔想俾人鬧你咪講出嚟邊個落order

街坊嘈既野好合理
唔覺職員慘 人工包既

其中一啲問題係問佢地邊個決定落閘、有冇報警、有冇確認警員身份

如果係黃絲都幾慘 藍絲就鬧耐啲

唐僧

屌職員有撚用咩 將d怒火發洩落職員到
對住港鐵 黑警又唔硬屌班中產

個站長個樣好緊張好撚陰公

佢落得閘就要負責任
理得佢黃定藍

條撚屌落閘呀

太古好多都係金融界高層住
以前都捽開人數
而家真係捽數咁當食飯
絕對有機會挑戰黃埔

識條撚咩你

理鳩佢收工做黃絲，
依家代表公司唔關咩絲事。
(睇啲答法又點會係黃絲啊)

做撚左虧心事比人覆桌驚唔驚

雙手係胸前，心理學上已經好強自我保護意識

一定做左衰野

講緊地鐵站有tear gas，隨時毒死佢地啲仔女老豆老母

佢會唔會準備關站落閘

tony真堅揪,根本係做官材料,做實Q真係大材小用

係唔係特西黎

同話有警察係無辜一撚樣咁難聽

我都聽到，笑撚死

好撚精彩

前線有幾多人聯署過仲記唔記得。。。
前線係無辜㗎。。。。

個職員比人影到拉鐵閘封其他出口，迫班手足去一個出口，走出去比狗咬

仲圍緊

今晚睇得好開心

得罪晒香港九龍兩個最大中產屋苑

你教我點樣屌高層？
隔住個mon屌完就算？

鬧還鬧 唔使人身攻擊個女PR
佢都做唔到咩
個站長落閘就抵撚死

同路人大家禮拜小小

前線快d借機罷工啦

條垃圾潛左水

agger

之前圍總部咪啱囉。。。。。

可憐下樓主啦 佢都係撐示威者

慘？唔多覺 乜都無答過
市民慘多啲。全部起度為公義出聲

其中有位男市民講既野真係要節錄
站長話站內無人先落閘
男市民話 係咪閘出面既人就唔係人。六條人命就唔係野。我地要真相。打份閪工出賣自己良心（唔係完全一樣。希望有人可以搵返）

該名男市民。真男人

真心 希望大家鬧還鬧
唔好鬧前線站員或車長。。。輪班番6日工先得16k 底薪
好簡單分法。。黑黃恤衫搭銀色名牌

應該無黃埔個晚咁顛掛，
佢地要收工喎除非玩到tony級大佬出黎。

聽完個職員口吻，我都明點解咁惡鬧佢 同黑警一樣咁撚仆街

你問我 我覺得呢個亦係提醒所有地鐵站職員
唔好諗住上頭講咩 個責任就唔係你身上
我地需要嘅唔係一個機械 而係一個有血有肉 企係香港人服務香港人嘅港鐵職員
喺呢D大事大非前, 唔好諗住唔關我事我收order做野

太古街坊挑戰黃埔街坊

留明好似黃埔咁撚到天光

巴打有見地

睇下可唔可以推到兩點先

就係咁

沒有一個是無辜

中產都唔是講笑

職員又忍笑

四眼仔成日想笑

上次圍總部又咪係派人出黎講廢話

良知 公義值幾撚多錢呀

得罪中產唔仇搵錢，日日煩9到你怕

四眼仔應該自己友黎

釋放子健

特西🤣

痴線,圍呢班職員有咩用

豬閪好樣衰

個站長睇落就係對家

你屌擺前線把撚咩 佢地放狗入黎？
有高層唔屌 屌啲細有咩野用
係屌就去九龍灣總部 屌柒啲高層

四眼仔：你都有今日啦

樓主係韋xx

站長拉閘

呢個閪面8婆樣

聽講有職員落閘定報警
未fc唔sure

叻仔 啲義士點走?
真點condom

現場Fc直頭有片

好好笑
「叫返子健出黎啦」

留名等睇太古街坊撚到聽朝首班車都重屌緊

似係咁諗

根本好多站員都係20出頭至30
大部分都係偏黃 只係老個d多藍屍

如果有報警就真係要屌
但據我所知mtr前線有唔少黃色

太古人好波

站員多數唔妥d垃圾經理

真係唔好搞黃埔太古
個個讀好撚多書

盡快
但冇日期

呢個經理有冇4,5皮一個月

終極和理非

圍職員冇用？ 果個係站長黎 琴晚落閘單野係佢in charge 唔需要解釋？

好耐無聽到人話 好感動覺得

同時都起度幻想黃衫頂唔順爆大鑊

我睇到既係中產區都可以有咁多人
雖然個職員真係好慘

我估得3左右

3皮...

估姐

地下要上兩條電梯先上到去，咁短時間點拉？

現場有人人身攻擊係過火左
呢樣我代佢地道歉
但我地唔係刻意留難
企左3個鐘 問乜都唔答
譴責邊個暴力答唔到 有冇報警搭唔到
連一個deadline都比唔到我地幾時去交代番件事
只係答儘快同關注
個站長好似睇嗰兩個總部同事面色咁
乜柒都唔講 但個樣就委屈到on9
所以大家先係咁逼佢講
就係咁多 都係想追究番根源
大家要割要鬧既冇野講

利申仲喺現場

好似影到個站長關左吉之島個入口
逼手足去康怡個入口然後俾人近距誰射

你講左邊個迫你做/邊個做咪即散囉

樓主係子健？

年尾有冇bonus?

我要個姐姐wtapps
調查完wtapps比我啦

點知 純粹估下炸

白花油

啲記者最慘

幾條問題要20號?聽日啦屌佢

唔好俾班PR帶遊花園，一定要即時俾壓力佢地

20號係不能接受

鬥應該要鬥高層

站長一定知詳情，唔好再俾佢隔離d同事分散注意力

慘又好 點都好
唔施壓比班商家佬 警犬更加惡霸

段片落閘時有佢樣
直接要佢詳細交代當日情況啦
依點係佢本人 唔洗20號答

我仲好記得2016立法會選舉 太古城啲人排隊投票排到零晨先投哂 太古城人高質

但係好似投哂葉劉喎

重點係拉閘咩 重點係放警察咩
重點係班差佬亂9咁黎
都唔對點嘅
假如呢班人係通水比班差佬知嘅
咁你唔係更應該講道理咩
屌走個真係幫到你嘅人
通水遲半個鐘 甚至一個鐘
通水係上層落order 佢控制唔到 但遲通水佢控制到
夠唔夠幫你啊 屌人 除左冇腦 又唔對點
就係欺善怕惡 屌走D幫你到嘅人囉
應該講道理嘅時候唔講 唔應該講嘅時候去講

尋晚應該係啲狗衝入站拉人
連地鐵都無通知
地鐵你同黑警割蓆
啲人即刻走
不過一定唔會架啦

最多票係起機但非建制總得票最多

佢落晒閘焗d人去康怡個出口比狗拉呀...唔交人點走

站長升之前係我個站做，佢其實都係黃，佢都好嬲班警犬咁黐線喺站放彈
如果佢唔撐你地，佢會唔會企喺度比你屌4個鐘
如果佢唔撐你地，亦信唔過警犬，佢一早報左警！
佢哋就係知警察信唔過，先由你地呻

因為而家等返MTR仲會聽人講野呀！
你地仲咁逼佢，你睇唔到佢有好多野想講嘅咩？但係佢著住制服呀！你想佢點先

搵站長啦 佢落order

康怡果邊都叫中產

推個站員出黎 登佢慘
站長 pr出返黎啦

All HK girls are g !

巴打有咩建議？圍九龍灣？拉閘係控制室指示？

黃埔有排都未追到太古啦on9

康怡都唔叫中產？

全部公務員都有責任ok?

唔好比垃圾關公CR部玩到

佢 地 跟 本 無 答 過 問 題 ！

卓韻芝係度 立場哥哥訪問

你叫太古城個班情何以堪

咁樣可以屌到中秋

佢俾人鬧到扯旗咁開心點會慘啊

草根革命咩依家 中產會出有咩咁大不了

有live嗎???

之前雨革唔敢講
但今次反送中真係唔少中產有出黎

我同你講，太古站好多職員都係黃，但佢地真係有制服包袱

一毛俾你既
已Block柒 thx

根本唔可以同你地講太多野
公司講明有咩要問返公司
彈返俾pr

圍總部都好過圍前線囉
但都係嗰句，槍口對外呀！而家係警犬夾硬衝入地鐵站夾硬喺葵芳放彈呀！屌地鐵把撚咩

我地811唔撚慘？
屌你老母不推文

唔好意思借樓

突發！ 816攬炒啦你老母

入嚟幫手推下

呢條仆街落閘啊
黃你老母臭閪咩

你咁撚有point咪落嚟講囉

con 完未？

屌你老母
個站長咪就係落閘放狗果個
幫兇黎
發乜撚野洩
要佢交代有乜撚野錯呀？

人地搵站長關你波板糖人咩事

港島東遊行又搞唔成
大戰又冇份
其他區排行榜高低都有個位至少

睇埋今日太古嘅直播先發覺原來對罵嗰陣潑婦罵街仲有力過拎point撻人
今日嘅人講野太有文有路 個個都文縐縐

如果示威者好似黑警咁無人性
落閘果個已經比小柏林式抝斷手

老實講講下粗口做助語詞屌下都無乜所謂
但人身攻擊真係唔好
又話人臭雞又話人ハ婆
咁樣真係同班仆街藍絲無分別
依d字眼對準警嫂先岩

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

睇直播睇到熄左 大佬 你打過工做過前線就知其實真係乜撚都答唔到你 d人吊佢只顯得自己on9

淨係睇字都覺得恐怖

著起件制服就係代表間公司架啦
佢地有出糧架
你會唔會話班狗好慘 比林鄭擺上枱啊？
就算上頭落order 佢地可以唔照做落閳放狗架

幫推

黨鐵無一個係無辜
陣係年年加價都抵屌